All in 埋今晚曼聯，我決定短時間內唔賭了

賺埋呢注
決定閉關沉思一段時間

同街蛇同路喎

執錢咁執

跟,唔中要賣屎忽

1-0

0-2

1-4
等收錢

cashed
離開賭博一排先

Why

有料

考專業試